[千古迷題] 究竟關公隻赤兔馬死果時係幾多歲？

我細細個睇三國就已經成日諗，赤兔馬細個果陣就跟董卓，後生就跟呂布，中年就跟關公，關公仲要騎住廿幾三十年，到關公死左之後，隻馬都仲要過多一排，唔肯食野自殺先死。呢隻馬至少都應該有40歲，以馬黎講都幾痴線，應該可以叫馬的yoda大師。係到我想問全知的連登仔，有冇人知呢隻傳奇赤兔馬究竟死時幾多歲？

48歲(赤瘁)，oK?滿意未?三國虛構假嫁D奶

真心咩？

樓豬假膠

四大神馬
絕影仲永遠立於不倒之地

講真乜古時d馬長命d架咩？而家馬會d馬隻隻都係得十幾歲命

赤兔有後代的

但係如果真係有咁多後代，關公又唔分d後代比自己d仔騎，話晒赤兔馬可以增強戰力

好難繁殖

馬中出赤兔

人中出呂布

汗血馬

唔會係同一隻，邊有咁長命，人都未必有得食

赤兔係兔黎

三國志 陳壽
「......赤兔然則有後，一脈服侍數十載，至失荊一役與主俱亡。」

關羽大意失賓州

呢句我老作的

玉兔都好長命